De instant echter dat had ik stapte over de drempel, verhuisde hij impulsief vooruit, en dat zijn hand vastgepakt mijne met een kracht die me huivert, een effect dat niet beperkt door het feit dat het leek zo koud als ijs--meer als de hand van een dode dan een levende man.
